拍緊拖但另一半覺得同異性單獨出街冇問題

接受唔到
利申冇女

唔小心就打左咁多字
雖然有d 1999 但真係好唔開心

男朋友 我知你有上連登

所以咪想知究竟係我唔正常 定佢唔正常

推

你地兩個都正常
好視乎個人
我就覺得冇問題既
亦有同過唔少有男朋友既女性朋友單獨出街
朋友同女朋友既相處好唔同
唔係想時時刻刻做咩都同女朋友做我覺得好正常

老老實實你揀得呢啲花弗型都預咗
唔好諗改變佢

利申：預過，同我講有女鍾意佢唔係佢嘅錯，話唔通吳彥祖唔可以有女性frd咩
所以飛咗

食飯可以 係未約之前問定我就ok 但係任何節日約就唔得 不過清明/重陽出去食我都吹佢唔漲嘅 但行街睇戲就唔得 要做嘅 唔該叫個女仔搵返自己男朋友/其他異性朋友 唔好搵我男朋友

睇戲一定唔得
食飯可以 要話我知係邊度食 幾點食

我唔會比自己女朋友咁做

咁你都約個男出街囉

咁又真係唔係佢錯喎

連登仔：唔媾金鐘M記毒撚=抵死

呢D 咁易帽左既事, 可免則免
到時真係帽事, 都怪自己睇輕件事

你話你都有男性朋友約？
試下同果d男仔單獨出街
睇下佢有咩反應先

你都戇鳩
依加我同你拍拖
定坐監？
朋友唔係男就女咖啦
既然你唔相信對方又想要安全感就快撚啲分手啦

你條仔唔尊重你
早日分手好過

兩個諗法唔同都唔知點搵個方法磨合就長痛不如短痛
睇你個情況
反正叫你忍或者叫佢戒到最後都會有條刺都會遲早爆

如果諗住拍下散拖，你呢個男朋友冇問題！
但如果諗住穩定會諗結婚，你呢個男朋友就算鳩數啦！

咩叫日子耐左會好辛苦？ 佢根本就冇諗過以後，更加冇諗過你感受！

避嫌都懶得去做，求鳩其搵個藉口打發你，呢D仆街就飛鳩左佢啦

最近先同樓主經歷堅同一樣既事
但我男女角色調轉

呢個世界唔係男就係女架啦

識得真係耐嘅 即係4-5年 真係好熟冇發生d咩嘅咪俾佢出
識得一兩年嗰d最易出事就不了

分手啦頂
佢唔respect你

依個世界唔係男就女架啦

你唔信佢 咪分手囉 你估而家玩泥膠呀？
我想要個點既人就搓圓禁扁整到岩你心意為止？

一個人總有岩你心水既地方&唔岩你心水既地方
你唯一可以做既就係磨合 磨唔到就接受佢呢樣野
磨唔到又接受唔到就分手唔好煩住人

學識左同人相處 同埋尊重一個人先講拍拖啦

同埋唔好時時將個愛字掛係嘴邊 你係愛係就應該改變自己 唔係改變人地黎比你去愛
你呢d其實只係當男友係一件玩具 要佢岩你心意 唔想比人搶走 唔好講乜愛啦

一係你睇開d, 講個信字
一係迫佢改
一係分手，無其他了

無話邊個啱

你當初受你男友吸引 都係因為佢本身特質係引女性歡迎

而家拍拖後你又嫌佢太受女性歡迎 邊有得咁架 輸打贏要

咁你去搵個冇女性朋友既暗瘡柒肥毒撚囉 包保冇呢個問題

你話個聚會又男又女都唔俾出
傾個msg都唔得就話坐監姐
唔俾對方單獨同女性朋友做普遍溝女時會做既事（睇戲，飲酒） 唔過份啊下話
瓜田李下要人無條件信任
既然要無限自由 一開波就唔撚好拍拖啦

識得耐嘅 有心嘅好難唔講你知
但如果你男朋友係成日同d識一陣嘅女仔就出去
都幾肯定佢想多線發展

呢D事我都未搵到一個平衡既做法
如果我想同佢繼續一齊
只有我唔去呢D活動令佢心安
佢都講明唔會包容/容忍我出去飲野
係 可能係好似坐監咁
但我愛佢 我願意犧牲我呢部份既自由

當然我唔敢話樓主男友唔愛你
但有D事情 叫佢分清楚
係想去 / 需要去 / 定非去不可

我認為一段成熟健康既關係
係應該俾大家都有自己私生活既
但如果你問返我 佢同女仔出去飲野咁點
我都會唔想 所以我都唔同朋友去飲了

日日對住一條友係人都厭啦 你餐餐食生炒骨會唔會想轉口味呀

確實唔係佢錯
但明知人地鍾意你仲唔保持距離
照樣單獨出街hehehaha有身體接觸就食屎啦
有啲人係enjoy有人鍾意 覺得自己好有魅力

大家都冇問題，一係是但一方妥協，一係分手
價值觀同男女基因問題

一男一女真係好少有純友誼
咁你都同唔同男仔單獨出下街
如果佢都唔係好緊既，其實都明咩事

啱啊 講真唔通拍左拖就無朋友咩
有講就得 有交代清楚講真我睇唔到有咩問題
除非你真係好討壓某啲人 你可以同佢講
你唔中意佢 都希望佢地唔好咁close

頂唔順就分手啦
家下拍拖姐...仲想點
拍左個拖就無朋友咩

P.s. 男朋友我都知你上連登嫁 唔該你啦
我有交代清楚哂 幾時出幾時翻到屋企同邊個我都講左
唔好再問問問問 我處理你啲嘢已經夠煩 日日湊仔咁 大個啦好嗎

同你講 如果你條仔遇到有心機或aggressive D既女 你會點先？ 下下都拎話同女性朋友close黎cover, 好明顯係打發緊你⋯ 仲要陏D就講會令到佢累喔好唔舒服， 根本所有野就係要絲打你遷就晒佢， 你比佢食住左下下都只有佢講冇你講既話， 以後佢背後比帽你帶你都九成九唔會知道或知道都唔敢出聲屌佢架啦

飲下酒有乜問題?

單獨出去有咩分別
我有交帶比對方聽
你接收左
你咁都唔信 拍撚把撚？
唔信對方就唔好一齊啦
定想插撚住個CCTV係身可以比你24小時監控？

你男朋友都幾自私
剩係考慮自己要同朋友去玩去經營關係
你唔會改變到佢架喇
遲早散
只係呢點已經唔使再一齊
女仔唔好揀呢種人做男朋友

因為你係下把位囉 滿唔滿意呢個答案先？
一段關係冇話要對等架 你接受左食飯傾計 就代表佢要放棄睇戲飲酒黎報答你？
都係果句 你係接受就接受 接受唔到就分手
人與人之間唔係下下要公平交易

我覺得
樓主值得試o下同其他男性朋友拉返近少少距離
多返o的同男性朋友o既正常社交
唔係叫妳變心
但自己困住自己, 局限自己, 對自身亦冇益處

講真睇出得幾密啫
一年一兩次ok
隔個星期就見仲密過同老母飲茶就緊係唔得

利申：婚已結，老公好尊重我，有咩friend都介紹晒我識，食親飯都帶埋我去

啱呀，下把位
樓主冇bargaining power咪俾人大返轉頭
簡單啲講，he is just not that into you

樓主同我一樣 但比ex 話大家價錢觀唔同 覺得我要信佢同d 朋友
到最後無理過佢同咩男仔出街或者做d 咩 都仍然覺得我佔佢太多時間太管住

之後佢就會話唔得
再話佢同個女仔識咗好耐
但你同人識幾耐都好都唔得
佢就繼續私下撩人傾計
叫人搵多啲佢
無講聲就同人出去熄埋電話
當你成日都搵佢唔到
搵到之後問下佢出咗咩事
同佢講番下次約人應該要講聲
最後佢就會抵毀你人格 將佢自己做錯事嘅源頭推落你到 話你：講俾你聽你會想我同佢出去？

咁呢個都同意 出得太密唔係幾好
都要考慮返對方感受

好有問題
點會做得出一啲會令另一半唔開心嘅事？

去漢堡包店搵漢堡包係無問題
去雲吞麵店搵雲吞麵都係無問題
但去漢堡包店搵雲吞麵就係你嘅問題~
你地兩個都無問題，只係唔夾姐

條仔playboy型
佢咁講即係唔會為左你而改變
你嘈都係多鳩餘
可惜佢越係咁你就越冧佢
人就係咁犯賤

朋友 唔係男就係女
視乎你同bf 之間嘅信任

分手啦 係戲院錫撚埋你都唔撚知
有個咁既女友真抵玩

點解行街睇戲要揾其他人但唔係揾你？
飲酒可以既不過係要同成班fd我先得

你係男權連登問

男朋友同女性朋友出街玩係無問題，你唔體諒only

掉返轉女朋友同男性朋友出街，就你係臭雞了

以你既邏輯 係咪交帶左就可以出去食女先
同意拍拖係需要比雙方空間同自由 但唔係無下限囉
單獨出去睇戲飲酒既分別 咪在於呢啲行為係好易調情
如果將普遍溝女時都會做既行為同女性朋友做 都覺得完全無問題 我真係睇唔到有幾尊重同幾愛另一半

唔好極端講咩cctv 24小時監控 樓主只係介意呢種唔避嫌又唔尊重佢感受既行為 係絕對唔過分
你話日日開住個find my friends，隨時要video call check住嗰啲就真係cls

我唔會話你bf咁啱定錯
但很肯定佢唔適合你
至於要唔要一齊你就自己決定
唔好諗住改變到佢，冇可能
我可以話你知，嗰陣我比我個ex更加多異性frd更加多人追，係佢鍾意我多過我鍾意佢，我講過唔鍾意佢同女仔frd close, 佢咪繼續但收收埋埋囉
所以呢啲人係點都唔會改，話知你幾好條件

你自己都知咩人先適合你

癡撚線你根本係控制狂
兩個人各自有自己朋友好正常
你就講到佢嘅世界只可以有你一個咁

算吧啦 好快完 既然覺得朋友緊要d 咁其實你係佢心入面都可有可無
佢見到你咁就會有壓力 最後一有事就搵藉口byebye

唔係之前啲前度或者曖昧對象就冇問題
不過我男友都冇女性朋友
得啲男性朋友嘅女朋友 不過都唔會單獨出去
睇到上面對揸過波嘅女仔都照出真係...
你男友又會咁坦白咁On9一啲求生意志都冇嘅
定係佢根本開始冇一開始咁鐘意你
咁咪唔想再理你感受囉

絲打你都係驚冇左佢又野咁
算啦！ 香港咁多厹八達通閪，絲打你都係要有被派帽既心理準備！

佢啲女仔係咪全部都知你存在？你識唔識佢地係邊個？

我約樓主出街啦咁

大家接受到就得 但如果你都做同樣事個時佢唔好有咩意見咁咪得

價值觀唔同 好難一齊行落去
拍拖都係想有人錫同開心吓
拍到咁不如分手 搵個會顧你感受嘅男仔好過
女仔青春有限 無謂浪費自己時間

利申：就係信條女，搞到帽咗

遲下搞埋一齊 你後悔都無謂

你話工作上 或者出街撞到 有特別事就話啫

揀得多女既仔就預左架啦
點解要為你放棄哂其他可能？
唔keep住其他女同你散左又要浪費時間由頭識過？
用腦啦蠢過閪

你個腦裝屎定唔識中文
出去食飯就食飯
食乜撚野女
女方有交帶返 我都唔覺有問題
大家平等

咁梗係做飛人嗰個啦
橫掂都散啦
其實你講分手
你男朋友都應該唔會挽留

香港咁多八達通閪又SP又野咁，梗有一個在左近同7-11冇分別，而你男友咁多close既女性朋友， 絲打你都係算數啦！ 就好似樓上D巴打講你係下把位唔捨得離開佢又野咁，都係準備下自己有被派帽既可能性仲好啦

樓主你真係唔識架wo
不嬲男人拍左拖都可以同異性去街架啦
係女人唔得咋嘛 去左就係臭雞
你唔俾因住俾啲男人鬧撚死你
話同你拍拖慘過坐監

分得手啦

扑完野又話 我分得清有性無愛 無出軌

愛既只係你一個

分手啦 佢係一個唔識體諒你既人

拍拖求開心 咁傷心不如單身

唔好講唔掂就鬧人裝屎先
我不嬲講緊睇戲飲酒呢種曖味行為
幾時講過食飯唔得

我本身都係個多疑嘅女仔
男朋友同異性稍為傾計傾密啲 成日見都會唔鍾意
佢就覺得冇問題 我就覺得好有問題 覺得好辛苦

早日分手啦

其實係測試緊一個人肯唔肯為對方犧牲

樓主你咁諗無錯

利申：男仔

除非咩特別（而且我知道）既人或者有事
唔係既話，純粹單獨約行街食飯睇戲真係好難接受到，我唔信既係對方冇任何企圖

先唔講自己女朋友有咩考慮，單單對方會約個有男朋友既女仔單獨出黎玩都唔慌係正路

點知佢帽你

遇著呢種人只可以話你只可以自己改變
一 佢為左朋友唔會為你改變 二 會咁諗既多數都自私 咩價值觀其實都係唔願意捨棄其一而想兩全其美 不論男女都會

佢係想試你下限咋
你咁都接受到 咁佢周圍flirt女搵女咪唔洗諗點暪

睇戲點樣帽

兩個人既想法都唔同 好難一齊到耐
越忍越辛苦，不如早日放手

同埋你男友竟然講得出耐左既日子好辛苦
就要搵其他女單獨睇戲
根本想要新鮮感姐 用辛苦黎美化自己既狗公行為

可能根本騎牛搵馬，呢個女仔唔受呢套，就搵下個
直到有個女仔夠姣 可能就會飛起樓主
自己睇路

咁係誠信問題

拍拖拍到咁不如分手啦
都無尊重過你
自己有女都同其他女行街食飯
其實有你無你都係一樣

睇戲先最易帽
搵啲冷門啲嘅戲之後後排位做乜都冇人知

點解做咩都要同你
同你飲酒當然無問題
但點解唔可以同其他人飲酒
你唔可以取代朋友, 正如朋友唔可以取代你
你唔鐘意睇個套戲唔鐘意睇個個concert都要同你?
咁有咩意思
咁不如唔好睇

騎牛搵馬姐
識個單身女仔比人放飛機之後約左個有女朋友既男仔去飲野 仲比人送埋番屋企 依D女好識玩架

接受唔到就走啦 唔好強迫自己 每個人有唔同價值觀 佢覺得佢處理依段關係已經夠好 就唔會再進一步改善 就算你覺得佢未處理好都係咁
利申 拍拖嗰陣基本上完全唔同異性接觸咁濟

我朋友個男朋友都係咁
最後比左帽我朋友戴

你都識講佢異性朋友多
其實睇戲無咩交流啫
唔明點解睇戲唔得
你依家係嚴重干預緊佢社交圈子
同你拍拖大曬呀？你男朋友身邊班異性朋友係你出現之前已經識你男朋友

同我諗嘅一模一樣

你自己都話佢同啲女仔對話會sd心心
根本有冇曖昧過連啲女仔自己都分唔清

我係巴啦 我同你條仔好似 我係因為環境因素所以大部分都女性朋友 最friend果幾個老死都係女仔
但我女朋友唔會點管我 我亦唔會管佢太多 因為大家都有信任 基本上除左飲酒會講返到屋企未之外
都唔會管 又唔洗樓主咁報告啲乜

同埋我覺得 你條仔要green你既 你點管都冇用 反而愈管佢只會愈走
咁點解唔自然啲大家舒服既方法相處？

咁你下次咪揀個無女性朋友既做男朋友囉
咁簡單

佢自己咁諗唔等於人哋都係咁諗
啲女仔可能都一直鐘意佢等機會咋
食飯摸吓手仔睇個戲就咀埋摷埋lu

我覺得信還信 尊重還尊重 兩件事
有d 野就算事前講左都未必適合做 單獨飲酒？唔好玩啦
拍拖就好應該知咩叫避嫌 唔係下下話要自由/同你唔夾就過關

屌！ 條仔好撚玩家款⋯⋯ 攞正牌咁，到出事時就可以推得一乾二淨自己冇做錯到咁既款

連登仔學下野啦

咁佢俾唔俾你單獨同其他異性單獨出街
有d又會係男方杜絕曬一切異性接近你
明明拍緊拖又想同異性朋友保持聯絡

其實真係冇咩問題
拍拖同做朋友嘅感覺完全唔同
樓主比多啲信心比男朋友
唔可以因為拍拖而改變佢平時習慣甚至跟朋友疏遠咗，呢啲野迫唔嚟
你地兩個價值觀差太遠，遲下實嘈鑊甘

如果係一樣既話我講下自己既方法

因為都冇咩可能要對方完全接受（就算自己覺得自己有道理），我同女朋友唯一協商到既條件就係出黎既人有4個人或以上，同埋唔只自己一個同性，再問下我，冇咩問題我會畀佢

同埋要畀對方知你唔係對佢冇安全感，而係對其他人有戒心only

唔好嘈交 加油

不過條路自己揀 仆街唔好喊
多女仔朋友依件事其實你應該一早就知
睇ig facebook嗰啲
咁樣你都要鐘個頭埋去

你同緊人一齊定同緊奴一齊?
佢要走，你留得住?
定你要一哭二鬧三誕吊?
你可以飛左佢
又要馬兒好又要馬兒不吃草
佢係人黎，都有自主權
唔通你又想佢下下管住你咩

你係死心一早死左啦
我信佢屌埋其他女你都係唔撚死心

咁咪分手囉
價值觀唔同一齊黎做咩

食得咸魚抵得渴啦
唔忍得咪咪食

你講要報到係岩嘅
無野需要隱瞞
但唔代表唔可以同女性朋友食飯飲野
大佬佢識d fd可能內過你好多
拍左拖就要放棄d朋友？
仲有放左工見下朋友唔係食飯就落去happy hour架啦仲可以做咩

利申 自己會同女性朋友飲野
女朋友會同男性朋友飲野
大家都好開心無咩問題

無, 信佢 , 人要偷食一定有方法
但一個人係唔係真心愛你 講真你實feel到。

係咪平時拍拖洗費係條仔出晒，佢唔想洗錢請你先咁講咋？

即係你一早知佢咁樣 係唔抵可憐

分左手之後朋友同我講左一句好啱嘅說話 就係你捉得愈緊 你拎得到嘅野會愈少 但如果攤大雙手 你拎到嘅野會愈多 希望你可以明白呢個道理

咁咪即係你唔信佢囉
我同我老婆講，你覺得對得住我嘅，你咪去見，我樂得清靜 你係要對我唔住嘅，你襯我唔係到請埋人上嚟我都唔知啦

試過 最後比人帽左

哪來的自信用吳彥祖嚟比喻？

問題係佢無不欲喎
係你不育炸喎
問題係佢同你唔夾，分手啦

接受到

你成熟就得

分手囉 不嬲呢d唔理另一半感受既人
點解仲要一齊？
btw 俾你睇到既只係食飯行街
你睇唔到既可能已經扑埋野
你仲on99打上黎連登
係我一早攤牌分手啦

上面絲打個男朋友都幾on9

我係女
我既朋友都係女少男多
經常同佢地單獨出去睇戲食飯 唔覺有咩問題
你男朋友識做少少介紹比你識就ok啦

拍拖一定要有犧牲喎，條友諗唔通

係咪你已經同佢扑完野先變到咁 定係一拍拖開始就咁

的確岩既 但前題係對方愛你 識尊重
對住錯既人點都係錯

你有問題 行得正行得正點解要咁專制 佢返工都有女架喎 你又殺晒佢地？

係 你都試下拎返D神秘感出黎
若即若離班男人先會稍為緊張下
如果佢完全無過問 無叫你影相黎睇下
一係好信任你
一係完全唔關心唔CARE你私生活係點

佢俾你做 因為佢自己都想咁做呀嘛 LOL

所以嘈左交

樓主 大大話話都8頁回覆
其實不外乎一係分手
一係你繼續同佢拍拖但俾自由佢
你仲未揀定點做咩

揸波？ wtf

大家都唔肯讓步就分手算啦，再拖落去都無分別

或者佢真係搵唔到一大班fd先會單獨呢
冇理由全男班帶件唔係自己女朋友既女
你地雙方都企得好硬
大家唔讓一步就好似性生活唔協調咁

叫佢食屎算啦
點解你仲要同佢一齊

我有個好熟既男仔朋友 為左佢女朋友安心我唔會打啲咁既野上ig 以前親蜜少少既合照都會del
條女咁樣post相似挑釁你咁

樓主你咪試下好似我男朋友咁囉
講明去左就分手
係擺明迫我二揀一架喇
但因為我愛佢 所以我揀男朋友
如果你男朋友寧願揀班FD都唔要你
佢根本就唔係你MR RIGHT啦
一問就知佢有幾鍾意你啦

問完飛左你唔好喊
應該慶幸睇清楚佢呀

唔係話你叫唔叫 係你知咁樣同仲同佢一齊
一係你鬼揞眼 一係你覺得自己有魅力過佢任何前度可以改變到佢
女仔會有可能單身嗰陣同異性得兩個可能
鐘意條仔/當條仔係兵

假如結得成婚真係有排你受

臭雞

好撚唔舒服
因為有個男仔住我條女對面街
時不時都會單獨出去

咁你都明知佢多女性朋友
唔通次次都佢同幾條女出街你就開心啲咩
心中無愧 男同女有咩分別
佢同另一個男嘅行街睇戲食飯 唔通你又呷醋咩

睇黎佢好享受
就好似女方冇乜幾個同性朋友 反而一大堆異性朋友 就知佢份人係點
你都係退出啦

大家都無問題,每個人都有不同既原則同是非線,其實根本無對錯,只有夾唔夾

唔識自己避忌既根本愛極你有限 正如你一樣 你好愛佢 自自然然唔會再好似以前單身咁同異性做同樣既野，因為唔想比另一半有誤會或者有唔舒服既感覺，大家都係成年人，唔係下下要提呢樣唔做得果樣唔做得，如果你有個咁既諗法 而佢又覺得好正常，遲早你都會頂唔順瘋狂因為呢d行為而嘈
利申：同ex 就係因為咁分左手

大家原則唔同
都係睇樓主你自己點睇
我地覺得可唔可以都無用架

其實都好明顯，就算佢真係應承你以後唔會再係咁，你地之間已經有條刺，係翻唔到轉頭，勉強無幸福，長痛不如短痛

哩d無一個定律，價值觀唔同唔會行到落去

如果我係仔應該幾羨慕你男友
有個咁唔話得嘅女朋友仲要身邊全部都係女
可唔可以下世投胎做男人嘅時候拜佢為師

所以呢句野有個背後意思就係如果你信任佢 你比一定嘅自由度佢 佢都係要走嘅話 無錯 的確你係會傷心 但其實你都睇清楚呢個係咩人

其實係睇你地兩個平時點相處
明顯係你唔夠信佢同埋無安全感
溝通多啲

其實我覺得男朋友有交代清楚同邊個 幾時 都冇乜問題既 個個都有自己既社交圈子 拍拖大家互信咪得 唔信不如唔好拍

遲早散
佢唔會改
只會變做偷偷出去唔同你講

利申過來人

雞就係雞，SP就係SP，女友就係女友。
分得好開嘅嗰度

好無聊呀 呢個諗法 要用激將法先令到佢注意你而你又唔係好嚮往同其他異性出街 做乜要攞苦黎辛？
當然你原來係因為覺得男朋友會唔中意你同男仔出街而你先無再咁做 咁就另計

再一次證明男人不壞女人不愛依句說話

或者可以掉轉黎講 如果夠愛 佢去邊你都會放佢去 不論個行為原則上有無問題

自己都係多女性朋友
定期都會同佢地一對一咁出街食飯
最初同女友一齊嗰陣都有傾過
因為講真，我識佢地先過我女友，我都覺得冇可能因為拍拖而要斷六親
朋友就係朋友，就係要定期見面
好彩佢都理解
最後得出黎嘅相處方式就係我有我約
約完話佢聽，出街嗰日同佢講聲，解散又講聲咁
佢turn out接受到，同埋因為我基本上anytime都 on call，俾到足夠安全感佢

至於睇戲飲酒呢d
我諗都要係睇返對嗰個男仔黎講係咪屬於佢平時social會做嘅野
如果佢一路都係咁嘅一下子要佢取消晒又真係難嘅，畢竟呢d係佢同佢d朋友一直嘅相處方式
唯有試下用其他方法令自己安心d囉，例如要佢定時定候報個到呀咁

如果你真係點都接受唔到嘅咁就唯有放棄啦

嘩 咁呢個又唔同講法喎 過份左喎
咁你介意都好正常
但係乜情況下會揸過朋友個波咁開心

咁呢個就真係佢問題喇
我覺得呢個責任真係係出左走嗰個人度
兩個人相處要令對方放心好重要

試下傾下囉
一下你叫佢唔好再去就真係冇可能
由呢d交代呀，報到呀咁入手會唔會易d？

加油

同嗰有男朋友既師妹 食飯睇戲行街都有
佢自己本身都有約其他異性朋友
唔知佢男朋友點睇

另一半單獨同女仔睇戲唔得囉 除非三四個一齊睇就可以

單獨飲酒如果落普通酒吧傾計都可以既

有講算好，我通常唔講
利申 男

最憎呢d 自己諗果套格硬要塞比人跟你做
唔係講話唔洗尊重另一半意見
講緊係佢眼中朋友就係朋友 冇分異性同同性 都一樣係咁做朋友 係你自己塞住個腦諗埋一二面係咁諗佢出街係咪又搭晒膊橋晒手

講真 你係咁唔信佢就分手啦屌 佢同得你一齊你都要咁唔信 你係唔開心呀 有冇諗過佢因為你冇左d朋友佢都好唔開心呀 正常社交黎架 乜野有冇問題

分手啦 ex都係咁撚樣 最後同人地相處到有感情咪求其作啲理由飛你

樓主咁樣好辛苦喎
我睇到都覺得難忍，依家只係拍拖都攞唔到個平衡點，點一齊落去。
就算信男朋友都好難相信佢周邊既女人，你有冇識佢啲女性朋友？我覺得要認識下先再衡量到。

句野exactly 聽過同一句, 只係個男明星換咗人
屌你你真係吳彥祖咁款我咪忍囉 你係吳孟達咋

樓主應該掉轉性別黎問

揀靚仔就預左架啦
揀毒撚咪冇事囉

利申 毒撚，好想約女飲酒但冇人可以約

啱啱相反，女朋友係咁樣
感同身受

大家觀念要求唔同囉
冇理由一拍拖就冇正常社交呱
尤其係啲識你之前就已經識落嘅朋友
咁當然會交代清楚嘅

你唔成熟呀 唔想同你一齊好似湊仔咁

利申已變ex

正常都唔會

佢識玩時你都識

單獨約男仔去玩

點解啲女可以明知人地有女朋友都要痴埋黎

單身?情聖？青頭？

因為夠愛就夠信 但都要保持理性嘅 太過過界嘅行為就冇得咁講

做左先啦， 佢得把口架咋， 妳試下出得多唔理佢， 佢一樣係咁

啱呀 有邊個做得出呢d 既人唔係自私 根本無係人地角度諗過
又要唔避嫌不如唔好害人 一係一開始唔好認真 搵返d player一齊 你有cancer既一齊前都話比人知先嘛

女朋友都會同男仔出街食飯睇戲個啲
我覺得冇乜所謂
之前都講過話 如果有個好過我嘅就飛咗我去同佢一齊啦
咁大個人 邊管到咁多
自己承擔個後果咪得
佢鐘意做呢啲嘢 就要bear番失去我嘅可能性
不論係佢飛我定我飛佢

所以對自己有信心啲啦c打
佢要出軌嘅你無論點樣撳住佢佢都有辦法㗎啦
冇得避
睇開啲 共勉之

其實兩個都無問題，係真係價值觀唔同

我身邊有好多好好嘅男性朋友，佢地都有女朋友，但我依舊會同佢地男朋友（即我朋友）單獨食飯飲酒。我從來無諗過要去拆散人地，只係當我身邊個個朋友都有伴嘅時候，得我無，咁我都要社交圈子，我都想搵朋友傾下計行下街食下飯。

利申：絲，但ex因爲呢個問題覺得辛苦而分手

其實真係人人唔同，我覺得冇乜嘢，但你上連登都係得一個答案
而且就算全世界話佢冇問題，你一個接受唔到都冇用，就係呢方面價值觀唔夾
唔夾都冇乜嘢，肯互相體諒同尊重對方立場就得，但睇佢態度都唔似會體諒你心情，你就自己諗下接唔接受到

之前個ex就係日日都同異性傾計，被我發現咗我都同佢表達咗自己唔鍾意，以為佢會stop但點知冇停過仲傾得開心，最後一嘢就飛咗我

一係就你鐘意佢多過佢鐘意你

佢就覺得你唔會識第二個/就算係都冇所謂

飲酒都係單獨？

我以前都好似你咁諗，覺得男女絕對唔可以單獨出街
但之後識咗啲朋友，了解完佢哋價值觀之後又覺得佢哋冇錯
我個fd 眼中直頭冇男女呢個概念，係佢心入面朋友就係朋友
時間就到大家又想做嗰件事就會一齊做
有冇女朋友都係咁話
佢反而唔明點解我要分到咁細
話我一開始就心邪將件事定性做錯
而家我都冇乜所謂了

都係果句拍拖係為左開心,唔係俾人管

個男仔唔講埋果D 你係我女朋友我管住你係應份

依D說話難聽過粗口

你又知你先係正印

揸撚埋波 條女又係ig deep撚晒V又話遲到好彩post主男友有愛等埋佢咁 另一條女對佢有意思照同佢去旅行都冇問題？

價值觀唔同已經可以考慮下仲繼唔繼續一齊架啦。大陸好興有句"三觀不合"的情侶都沒有好結果

咁佢就唔喺有心想磨合啦

用腦諗下唔好咁蠢啦
呢種人係會同你結婚一生一世果個咩
唔會就move on下一個 唔好曬時間係過客身上
女人青春好寶貴
留返最青春個段時間俾mr right真正陪你過人世果個好過啦

本身你識佢個陣 知唔知佢多女仔朋友？
另外 拍左幾耐？

呢啲好講個信字
我諗絕大部分人 不論男女
都會介意（唔介意既通常都玩玩下 懶得理）
係睇你信任程度大唔大得過介意程度
當然信任同承諾係慢慢儲返黎 慢慢建立
係雙方既事

正常一個人其實幾難冇異性朋友 異性同事
睇佢比你有幾大既信心囉

我女友朋友多 男性朋友都不乏少數
都好難唔比佢同男仔有接觸 好控制狂feel
咪盡量叫佢有交帶啲
認識下佢唔同圈子，有異性既 咪簡單簡介一下
中學同學好，大學大專既，以前某份工既，而家同事既，同一個屋苑既，或者其他圈子

我自己本身都唔少女仔朋友
咪同佢講下係咩人黎
Text緊個陣又唔會遮遮掩掩
惟單獨就小心處理好

少少都唔肯為你改變，有幾愛你呀，一睇就知係仆街黎啦

唔可以單獨約,至少有多兩三個朋友一齊

拍拖前識落果啲異性就可以
拍左之後先識果啲就難啲接受

揀毒撚咪冇呢問題，冇朋友，唔出街

我係男，覺得女朋友同異性朋友單獨食飯係ok，特別係佢地本身識嘅，新識無耐可能要小心d

或者本身出去係有其他目的，eg一齊買d嘢 都可以接受

而唔係好似dating咁出去睇戲行街 會講明唔會阻止，但會唔鍾意

真係有d誇張

你地價值觀唔同
一齊只會大家辛苦
不過我就覺得你男友係唔夠愛你
未玩夠

我個人覺得避嫌好重要，如果另一半做唔到令我安心，我會分手
當然自己都要做好避嫌啦

之前我個EX都係咁。
一個女仔同成班男仔/個别男仔FD去唱k，飲酒
我嗰時都表態咗唔鐘意
但佢話會分得好開，叫我唔洗擔心
之後講埋啲類似樓主男朋友既説話。
但日子耐咗，大家升唔同既U之後愈來愈少見。
佢見嗰班男仔多過我。終於有一日，佢承認鐘意咗第二個。之後同我分手！

所以我相信日久生情呢樣野。
樓主，如果你同男朋友好少見，但佢同時間間唔中都有同異性朋友出街既話，你要有心理準備，唔係嚇你。
分手之後，我學識咗一樣野，唔啱就唔好格硬黎，唔好勉強一齊。大家性格都唔同。
你都講話自己成日銀住銀住，日子耐咗就好難返轉頭。拍拖拍到咁辛苦為咩。唔好話我口臭，你呢段關係唔會耐得去邊，總有一日你會忍唔住大爆發

加上你男朋友自把自為，先斬後奏，明知你唔鐘意仲繼續做。我唔覺得佢有尊重過你

接受唔到搵過第二個囉

我覺得冇問題 但係我會專重番女朋友 呢D野又唔係唔可以唔做 佢唔想嘅話我會唔做

如果套戲明知你唔岩睇
而我又好想睇
格硬拉你陪我睇
咪大家無引

你都戇鳩
睇你個死樣一係未拍過拖一係就player
做左d令人無安全感既野
唔尊重人地感受
仲屌鳩對方
你呢d人真係咪撚拍拖
只會傷害對方

有備案，剩食飯我覺得無問題
單獨睇戲食飯又真係接受唔到

如果雙方都ok就無問題， 問題係而家覺得唔ok, 佢覺得ok
即係價值觀唔同， 點都要是但一邊就另一方，而家唔解決，第日積積埋埋就好多問題遲早散

你中文攞u?

有無咁專制呀屌？

你咁答一定係A0毒撚啦傻仔
笑死人

您接受唔到係好正常
唔好聽連登嘅人9 up
有女朋友但同啲異性朋友冇保持距離係流氓嘅行為
等同於同你一齊但冇唸過同你結婚

老老實實 唔洗咁多廢話 感情既野講個信字

呢啲說話樓上都已經有人講 不過樓主偏偏就無視曬佢
老老柒柒一開始樓主應該都知道條仔身邊多女仔fd架啦
既然咁唔滿意又做乜要同人拍拖
唔通同咗你一齊之後就要同其他女仔fd絕交?
你揀得呢類就預咗
唔撚想人地有女仔fd咁你真係揀毒撚算撚數啦 不過樓主肯定睇唔撚上眼

所以我係條仔既話就一定繼續keep住同其他女仔出街聯絡
唔係一陣真係on99走去斷六親冇咗受女性歡迎呢種吸引力, 到時分分鐘俾樓主飛

完全明白
男朋友覺得連我同異性單獨旅行都冇問題
話佢好信我 自己知條線條邊就得
其實我反而想佢care

咁同樣地 佢話佢咁信我 我都要信返佢
佢從來唔報到
我最多會係佢ig story知佢去左邊
有次佢全日唔覆msg
我怕佢有事就搵佢問佢做緊咩
佢一句話「我咁大個人可以有咩事 你知我最憎人迫我報到啦 冇心情咪唔覆 可以有咩事」就收左我皮

覺得自己其實係一廂情願緊 其實唔係拍緊拖hahaha

正 真男人

愈講愈痴線，有女朋友仲同女同事單獨去旅行，識你之前book定都係咁話啦。咁又係既，你男朋友應該係將性同愛分得好開既人，佢應該仲好愛你既，不過會同其他女扑嘢咁解囉

如果佢個心真係當異性係普通朋友就OK

你唔係佢 你永遠唔知佢真正既諗法

重點係你信唔信佢

——

而心理學同理學研究報告指出

真正而又單純既異性友誼係非常難產生既

當中問題通常發生係男人身上

大家可以做下相關既資料搜集

我冇吹水

如果拍個拖冇晒啲朋友 社交
我都唔會拍